2047移民與否?

我而家18，讀緊u，唸住2047前移民，各位巴打可唔可以比d建議我，e.g.如何規劃

same